聽晚熱門全部都係iPhone Post!

我話既！
啲行動post 無人推架啦！
我淨係知915 好似要行街囉
人權法過左未啊？
Twitter 戰線係咪完啦？

啲熱門得番陳sir啊
唱歌啊（唱歌都算，當提升士氣）
Fake news啊

行動post 呢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

成日話不分化 轉個頭又係度開post屌人地乜乜柒柒

不分化=不提醒？